[改詞]世上可曾有神話? 原:《從此世界多了一分鐘》

寫完先記起就七夕，當應下節。
------------------------------------------
原曲：《從此世界多了一分鐘》
原詞：周耀輝
原唱：麥浚龍
作曲：周國賢
編曲：王雙駿
監製：王雙駿
-----------------------------------------------

《數十年前悲壯的歌唱到數百年後會不會成了神話》
改詞：一聲冷笑

寒月 太蒼涼 宮中玉兔也怊悵
鏡中 更自傷 悔獨上到邊疆
遙望那牽牛 承諾未變被傳唱
待到銀露逢金風 讓掛念互抱喜鵲上
無隔膜仍最愛 無奈故事世上近空想

尚可 敢去窮盡一生痛愛一人
尚可 敢去流浪宇宙覓尋如過份
願意等 等到岩石滄海橫越穿星辰
為了銘心烙印 甚至淒楚作劃痕

明月 已荒涼 破盡神話無人唱
情意 浮動如參商 已不再堅決守約誓
連鵲橋亦散碎 誰願再續故事又一章

誰可 敢去窮盡一生痛愛一人
誰可 敢去流浪宇宙覓尋仍亢奮
誰會等 等到岩石滄海雙眼化星塵
誰會叩首自困 為了一刻對望裏傾心

如能是刻骨般愛上 何曾怕路途漫清霜
月 縱清涼 花間更惹起歡暢
照出 冷或香 醉沉在幻覺仍再唱

願可 拋棄塵俗枷鎖痛愛一人
願可 只聽盲目心聲盡情便走近
願意等 相見從未苦短哪懼隔天河
為了告知萬世 就算天黑尚有燈

冷大師 #

大乜鬼師

冷大師

笑wt

冷大師幾好聽

七夕快樂

梁夕七夕快樂

冷笑七夕快樂

你而家抬起頭，喺漆黑嘅夜空中，見唔見到牛郎織女星？